元朗除左B仔涼粉，仲有咩好食？

諗住星期六去食好西，有冇人一齊組團

應該冇舖開啦

唔洗開show?

除左B仔涼粉，好多都好食

開 show 前都要食野嘛

今晚見！